天氣凍翻啲 地鐵都係一浸絲味

臭腳港女
仲要著boot
焗暈

呢幾日都冇少過黑絲

落雨好易整濕焗臭